條八婆係咪以為自己好撚型

係馬路踩都算啦
仲要打斜去
馬路如虎口
單車都唔過啦 仲玩板
咁熱仲著長褲
又一個2017年最新潮流配搭
鬼唔望車撚死佢

推

土瓜灣

pish

條馬路幾闊

再推

樓豬買到地鐵飛未

[有圖] 大佬我想買飛啊

係土瓜灣洗撚買飛

Pish

短頭髮女仔好靚

輕輕再推

呢啲先靚

邊個來的

著長褲都要鞭

咁都唔識

太黑人憎

講啦

Hani

通常都係喺馬路玩手機的人被車死，例如掛住影人地相果d

咁熱應該著底褲出街啦下話

樓主著緊咩?

消防局

老撚土 著長褲踩板車都反

咁又難啲

短褲啦梗係咩天氣